\documentclass[11pt]{lettre}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}

\begin{document}

\begin{letter}{Karine \textsc{Clément}, Jean-Daniel \textsc{Zucker}, Nataliya \textsc{Sokolovska} \\ INSERM Team NutriOmics \\University Paris 6 \\ \\ A Paris, le 13 octobre 2015}
\name{WANG Jinxin}
\address{\textsc{WANG} Jinxin\\ 82 Boulevard Saint Germain\\ 75005 Paris }
\telephone{06 68 04 86 20}
\email{wangjinxin.fr@gmail.com}

\def\concname{Object : } 
\conc{candidature au stage de réseaux bayésiens pour la signature sur le microbiome}

\opening{Madames, Monsieur,}

Actuellement étudiant en Master 2 spécialité BioInformatiques et Modélisation (BIM) à l'Université de Pierre et Marie Curie. 
Mon ambition est de faire de la recherche biomédical et integrer la médicine contemporaine et la médicine traditionelle par 
des models probabiliste et des machine learning approches. Le stage de la recherche sur les maladies cardiométaboliques au sein
de votre laboratoire me concerne parfaitement bien, car je suis interesse beaucoup par PGM et le métagénomique,Je vous soumets 
ma candidature au stage au sein de votre laboratoire.

Diplomé en licence informatique, durant mes quatre années de travail, j’ai toujours été avide de connaissances supplémentaires, tel Oracle, Linux, CISCO, Cloud Computing, pour me permettre developper ma créativité. Et je suis guidé par l'intéresse sur IA dans la domaine bioinformatique qui aborde tous les choses qui m'attirent. Dans la première année en Master a jussieu, de ne pas pouvre bien suivre les cours en Français, à recevoir des bonnes notes au deux semetres, je me suis adapté assez rapide. Dans cet année passée, les cours de statistique et reconnaissance de forme m'intéresse le plus et je vais continuer approndir en prennant le cours de statistique mathématique. Je me suis très intéressé par les models probabilistes aussi, parce que je pense que c'est un bon choix pour modeliser une système complexe avec beaucoup de bruit. De plus, la médicine m'intéresse aussi, je trouve que 

\closing{formule de salutations}

\end{letter}
\end{document} 
